香港應研究發展大灣區大麻中心

支持大麻合法化

支持香港發展大麻行業

推動香港成為大灣區大麻中心

為粵港澳居民提供一站式休閒體驗

好chill 😎